11.20

COVER
NVDA.NASD @ USD 149.73